
                      Peli normalita tirando a aburrida con Maisie Williams.

La historia empieza contando la vida de un chico al que le pegan un tiro y no lo matan solo le dejan una cicatriz en la cabeza. Para su sorpresa, el incidente no solo le dejo una cicatriz sino que le dio el poder de ver toda la red de Internet y poder controlar aparatos electrónicos. Aprovechando sus poderes decide hacer el bien y ve un vídeo de unos chavales de clase haciéndole bullying a un amigo y decide ir a por ellos, con la sorpresa que esos mismos chavales están metidos en cosas de drogas, así que el decide acabar con todo eso.

Maisie Williams hace de novia del chico y no mucho mas. La peli me a recordado un montón a la serie Jack 2.0. Me esperaba otra cosa.
        
            